FG一年既你轉左幾多次工

想問咁多位巴絲當年fg之後做左一年野轉左幾多次工
如果無轉過 幾時轉第一次工

Fg做左一年都無就轉左
好似做左半年左右

一年內轉左三次

宜家做緊第三份工

3次 就快又辭

6次。。。其實唔想再轉

做左兩年先轉

不如講下點解會轉咁多次

利申: 無轉過

兩個月，因為人工好多好多

利申呢家fg

一次
人工低兩千
工作時間大幅減少

有返生活

6次
平均2個月
咁見工個時點講

一次 人工多左1萬

咁多

啫係一入職就已經開始搵工

準備返第三份

其實乜撚嘢叫呢家?

又係度捉字
好撚無聊 想分享多少少都比你呢啲人搞到無哂癮

有三份做三個月 其他都一個月內走
以前貪post名靚
但做上手唔啱自己做

不如你分享下
你專業行業？

好工最少做一年, 因為1年先加一次人工

fg 搵工轉得最快係頭一個月

agger

1次
9個月

返左Daddy公司做